食完濃味的野 個口好撚臭

每下呼吸都聞到嗰浸除

Haaaaaaaa

我都聞到

屌你

好臭

試下飲多d水

好

屌，好毒

可能尋日冇刷牙 兩日的野食夾埋

可能係 之前我個FD一掰大口 我即刻彈走

知唔知佢講野仲臭過放屁

好慘

叫佢多啲刷牙啦

你都係

隔住過mon都聞到

有味post

記得唔好一食完野就刷 會傷牙

thx

唔洗客氣 見你咁慘

雖然我都係你既分身ac

又扮我

冇扮你

係lo 邊個咁得閒扮你

屌 未轉ac